1877
Weike Karredal
Sel 15mal Januar 1877. N: 1
Koggokonna kohtus ollid koos
Wallawannem M. Silmann
Kõrwamees J. Würmer 
dito J. Themas
Kirjotaja P. Petersonn 
Et kaebtust ei olnud, sai kohtu pääw lõpetud.
